美劇集中討論區(44) Lovecraft Country | The Boys S2 | The Third Day

Upcoming新舊劇首播時間表

綜合所有critics 2019新舊劇評分ranking

冷門/已完結神枱劇跪拜區
(一般熱門breaking bad / the wire之類個個都知
呢個位留返比近10年內比較少人留意但又都係神級&完得靚既劇歡迎追加)

如要劇透請預先提醒再加4重加密或深藍細字

LM
再見冰河期

lovecraft country正式打破冰河期

po頭加咗in my skin

岩岩先見到原來Dare Me都榮登#1

我都以為會
通常揸電筒都99.9%會引d怪物黎

我睇左一半嘅Da 5 Bloods都係講呢樣
越戰果時黑人俾人推哂上前線打生打死
但打完仗番黎仲慘過做狗

見過有
但好似得兩三頁

HBO始終冇Netflix咁方便

Netflix日日有新嘢上架
又韓劇又歐劇又動畫
美劇又靚仔靚女shesheheheQT樣樣齊

HBO啲節目又成人向又要用腦
一係就題材冷門
最易入門嘅GoT又爛尾
HDM又好似紅唔起

最後我都係VPN訂HBOMAX
香港果個cut咗

Supernatural個dean做the boys美國隊長

Amazon 漫畫改編美劇《黑袍糾察隊》（The Boys）繼宣布《X戰警》系列電影「冰人」男星尚恩艾希摩（Shawn Ashmore）加盟演出「點燈俠」（Lamplighter，或稱「綠燈俠」）後，再公開最新加入演員，為《超自然檔案》（Supernatural）「狄恩」男星詹森艾克爾斯（Jensen Ackles）。

「士兵小子」在打完二戰之後，成了第一位超級英雄名人，是美國大眾文化數十年來的重要支柱。
詹森艾克爾斯此次參演《黑袍糾察隊》為他與節目統籌艾瑞克克萊普克（Eric Kripke）繼《超自然檔案》後，再度合作的項目。

不過想看到詹森艾克爾斯現身得再等等，因為他將在《黑袍糾察隊》未來第三季中才˙登場，飾演「士兵小子」（中文暫譯，Soldier Boy）。

先前曝光的第二季片場照曾出現「士兵小子」的紀念雕像，上頭寫著他生於 1910 年，卒於 1982 年。此角色隸屬於叫作「償還」（暫譯，PayBack）的組織，原型是復仇者聯盟，而士兵小子則是以美國隊長作為靈感創作出來的。

睇緊SWAT Season 1

如果有啲舊人好鐘意S1S2 我都覺得未必接受到S3
應該好兩極
但S3正咁多

膠戲我唔會睇
呢套唔膠喎我覺得
好睇

同埋N年前有套叫the descent又係好睇
睇完唔會想入山洞

後尾個鎮都起碼sundown town
餐廳果度日光日白食餐飯都即刻要佢地死

thanks 終於搵到一套未睇過又會睇既戲
通常你點尋喺咩category搵
我多數喺咩獲獎肯定的電影 果頁睇好似少啲伏
但有時掃到底會有堆印度戲 唔知想點

記得後尾酒吧仔有一下好似想打鳩lila
不過佢點都可能好過肥仔少少

之後佢地每集無論見到咩妖怪我都feel到應該唔會有生命危險
係得uncle有死亡flag
letitia跑果陣應該比支電筒佢揸住跑就冇得輸

lila條路再行過應該點行好
搵個有錢佬鑿返筆 之後脫離屋企唔賣鞋
自修讀書

uncle散住步都返到黎間屋仔

隻野好肥美
開頭比棒球棍ko果隻之後唔知仲有冇得出場
幾鐘意果隻

雖然好似係
但望落都要9月中先儲多幾套

禮拜一唔洗悶先

加返兩套遺珠

黑人光環？

最底啲圖懶得執
但覺得dare me都唔差屌斬咗

克蘇魯

又係學美國青年
著草
出大城市
結婚都得
千祈唔好搞大肚

仲諗住隻怪鑽左落地會屌返上黎

睇左劇透既我
唔知點答你好

就咁搵genre
例如
comedy
romance
呢兩個最多,撳到一套想睇既,再睇類似
horror好少
有時上網搵套戲佢叫Show埋邊個playform有
例如,你知唔知有得睇brightburn

睇過以前KKK D資料
呢D情況真係有都唔奇

通常呢D 0X年代既我好可能係明珠睇過
但唔會UP得出名

有人話lynch要非主流
你見近年好多呢D劇
好似X-File....
但無咩料到,賣情懷
你想回味佢就偏偏唔比你

google左個組織S3有新對手

你有無睇果套when they see us
都OK喎

死黑警
ACAB

netflix對普通人黎講係易入口啲
不過追過hbo劇就返唔到轉頭
好多人講起hbo次次都係提GOT TD WW咁少野

由細到大都知高汁美劇=HBO
而家淨係Netflix Netflix Netflix
FX Hulu 仲要完全被無視

uncle危危地就算過得今次

成日有新角色
queen Maeve危危乎

希望唔好淨係開頭出

結左婚個老公未必肯放佢出黎讀書做自己野
嫁窮撚就更加唔得

立晒flag
但已經去到間神秘白人屋，應該捱到一排

btw同埋想講個男主角好大隻

對酒吧仔幻想即刻破壞咗
迫我投入生果仔懷抱

恐怖片果頁好撚多爛片
我知 但好似好一般所以冇睇

係喎 諗起餐廳前佢地經過個牌 don’t let the sun set on you here
即係有啲鎮係唔可以日頭去

lynch應該心諗
S3先係佢真正想拍既TP

睇reddit先知原來佢真係去cast過美國隊長

呢套未睇

FX真係超多高質劇都好少人提

queen maeve明明wonder woman位置
都好似二打六咁

uncle: 今次件事完左
等我返黎屋企就一齊去旅行

神秘白人屋
abbey lee

出面個dark鬧戰post
啲人睇完套劇看透哂世事咁

呢幕佢真係跑得好肉緊嘅

睇左開頭
D黑警查案係看圖作文咁

呢套我睇咗一集就棄咗

入黎上個水
順便問下幾時先有V睇

啱啱先睇完！後面幾緊張下
有啲音樂都幾似outsider
uncle唔知頂到幾多集 感覺之後佢會犧牲自己等佢哋可以繼續

佢有咩得罪你
做咩成日想佢死

battle of starcourt
超能力打怪獸

搵個老野
謀家產

哦,原來啊係咁啊
原來係鍾意睇大隻仔

係
sci-fi有2001太空漫游

有人argue話,如果超人好似homelander咁成長
就會變evil...
調返轉,homelander本來可以做好人....
but what if he was born evil...

句野唔係咁解
意思都係日落之後唔可以係到出現

有無諗住睇返佢D舊戲
我依家有blue velvet

呢D角色一定好多出名明星試鏡
好似HOC conway都有
仲有好似話loki本身cast thor??

neon demon with elle fanning

"但我讀philosophy㗎"

食左花生幾日

睇快d
比d速度

如果個個恐怖片女主角都好似佢跑得咁快就好

呢套幾好睇
起碼好睇過you s2先

huge question

覺得老豆一出返黎uncle就會死

見到有人話呢套似r rated既st

識行可能係咁行

佢呢款大隻得黎好firm
唔會太大舊 幾正
仲要成日著緊身衫

比個中字老點咗tim柒咗

Eraserhead
btw如果你dl埋個twin peaks s3 extra
會有哂所有既tp s3 behind the scenes片睇
一路影返成個S3背後係點拍出黎 好正

發覺好多casting事前試cast果啲好唔啱feel
successsion原本roman係去cast做greg

有睇過
&

覺唔覺個樓主 劇又唔係睇得多
一味打dark飛機 自以為看透世事到痴_咗線
個post都好多人屌佢

Utopia | Official Trailer | Prime Video

最尾果10分鐘同前大半集勁大對比

希望套野唔好好似Outsider咁
劇情拖到訓著

果時好似睇左兩集走左去睇其他劇

Rachel Weisz拍劇仲要normal people編劇

Rachel Weisz主演電影《Dead Ringers》改編影集！《Normal People》編劇執筆

英國女星瑞秋懷茲（Rachel Weisz）自 1992 年出道後，將首度主演影集作品，在 Amazon 電影改編影集《Dead Ringers》（中文片名譯為《雙生兄弟》或《孽扣》）中擔任主角。

在大衛柯能堡（David Cronenberg）的 1988 年同名電影中，傑瑞米艾朗（Jeremy Irons）飾演一對經營婦科診所的雙胞胎，與同一位女子有著情感上的糾葛。

在影集版中，瑞秋懷茲將飾演分享一切的雙胞胎：毒品、戀人，以及不計代價也要實現的慾望，包括突破醫療倫理學的界限，致力於挑戰過時的療法，並將女性的醫療保健放在首要位置。

《惡女馬克白》、《正常人》（Normal People）編劇愛麗絲比爾奇（Alice Birch）將執筆劇本並擔任監製。
《Dead Ringers》已獲 Amazon 直接預訂成季。

睇完就冇追果邊個post
有冇懶人包

Rachel Weisz
嗰陣佢拍The lobster真係幾正

Rachel Weisz幾時都咁正

呢套乜野好似好正

lovecraft country

啲怪物好嘔心啊係咪有人控制到啲怪物

似係最尾聽到有人吹野

lm

等我再試下睇先，you s2我煲咗兩日

warrior nun續咗s2！！！

繼續j Ava and Bea

嗱我無睇trailer,但我估係omar

駁唔到

本身都可以行elena條路
去完party同老公笑鳩人其實好sad

想比佢打幾拳

中字

唔見有extra,可能dl錯版
竟然有呢d野睇
我係youtube見到條片,thumbnail係audrey同lynch食煙
不過得幾分鐘

醒目女，識自貼引你哋班fans

mad max
riley keough就係拍呢套野果陣比人食左

咁佢鍾意睇套劇,緊係defend佢
係少少中2

得4集
korey果part好睇

mad max都?
係劇院睇到嘩嘩聲

50路
歐美milf真係不得了

醒目嘅就再貼多啲
下下等成年先一季好鬼難捱

D人逢紅必反
睇唔順眼人地鍾意Dark
唔覺得超鍾意一套劇有咩問題
呢度大把啦
仲要唔係高質

我無興趣既戲/劇都係

"我自問睇劇都真係好寬容，你玩深度又得，玩marvel無腦式打打打我都得，但dark真係唔_得。"

吹雞散水

口味唔同可能你會鐘意睇you多啲
不過dare me都cancel咗 可以唔睇 睇完都唔會有真end

鐘意睇啲女主角打返轉頭
好似you're next果條女咁

唔洗睇trailer
ep1已經有出佢張相

唔知有冇wow
但係supernatural 最尾7集終於confirm 10月開播

知道自己係另一個世界既人自卑

估唔到你有睇呢D
我之前就係想講
samara weaving果套睇到谷住谷住咁
要反殺先爽
you're next都好耐下,細節我都唔記得左
係記得女主角係基層出身,有D street smart
睇到好爽
好似幾年前有個po係講,殺人狂片,但係有反殺情節
果陣跟po睇左唔少好野

想睇佢打人x2
見到油站條友恥笑佢
心諗佢應該一拳都打到暈低

前面襯佢傾計果陣食薯片,睇漏眼

如果佢有Elena既父母
唔洗比人賣出去
諗起Elena又係搞笑
老豆接返屋企:大家睇下我個女,讀完大學返黎啦
跟住返到屋企食飯傾計又笑鳩佢大學生講鳩野
呢邊咁睇就溫馨,果邊就....

呢d歧視真係好濕鳩
油站都算濕碎,呢d打得幾多吖
遇到黑警真係慘過食屎
諗起又係幾年前有個po講
係外國比人歧視經歷
雖然依家佢地好多左膠
但我都唔會有咩不設實際既幻想
話無歧視真係呃自己

呢個依家唔知仲有冇seed
出果陣即刻dl咗

果條片都係extra其中一part
套extra就係呢啲片既足本版

goddammit
s1l1
姐係無,但係comiccon...
應該有人放埋上youtube下嘛
試下youtube盡量搵下先

連mad max你都冇興趣
神到我睇左5 6次都有
佢老公好似係其中一個war boy臨記

我陪男朋友睇半集之後 ... 訓到流口水

can't fap cuz of the massive waste of water in the end

你睇下呢個...

好耐之前有人話用60 fps睇晒成套戲
其實係bluray有定自己edit
有得睇60 fps我唔介意屌屌佢
爽好多

都聽過好多人話睇到訓著
節奏慢係有d趕客

riley keough又諗起GFX
嚟緊蜘蛛仔新戲都有佢

#551鬧得佢幾好 IMDB評分都J
另外agger #468所以S3我都麻麻

喺戲院睇到心跳加速有今生冇來世呢套野
好撚精彩

好彩入戲院睇
唔係實後悔一世
Jodie如果接到續集就好啦

細個睇佢後生已經好靚
依家有女人味都係咁正

本身對套戲印象都係"蜘蛛仔新戲"
google下原來咁多猛人有份
Trailer looks promising too

GFE S3

姑姑

睇左佢9套戲
仲有兩套有,未睇
盜墓迷城
仲有enemy at the gates個屎忽

Riley Keough好撚正，之前睇咗套片佢做女主角覺得呢條女好有氣質，一serach先知佢係貓王外孫女

可能係班神秘白人吹

香港幾時有HBO max? 岩岩追完Westworld , 仲有乜推介？

ready or not原本我都期待佢打返轉頭
可惜唔夠打 都係走佬多
you're next女主好型
反殺戲green room有冇睇過

Omar comin'

elena老豆老母都算係咁
知佢讀到書就比佢讀
不過好大壓力比錢你讀一定要讀得成

youtube得clips 好短
啲花絮坐底有5-6粒鐘

戲院睇真係好正
諗起jodie跑姿 .....

有機 同埋整到班黑警炒車個女仔唔知係咪同一班白人 最好有幾班唔同勢力既人
睇左一集就有啲期待呢套野

成日覺得通常一套戲有咁多卡士野8成都 ...

jonas
始終都係投入唔到佢地條感情線

佢同rachel mcadams你一定睇左

咁你一定要睇girlfriend experience s1

想睇咩類型

應該係同一班人
最尾間屋門口有果個女仔架銀色車
等睇之後有咩奇怪野

我以為係帶佢老豆走個架車
應該唔會第2集就搵到老豆

咩奇怪野都好 唔好又黎多幾次大畫面落隻密集眼怪獸 雞皮都起哂 唔誇張睇到想嘔可能睇個陣岩岩食完野

Westworld , mr robot 故事性個啲，每集一個故事再串連個啲唔岩我😂

岩岩download 左leftovers , 試睇下先

帶佢老豆架車好似就係=條女架車=最尾間屋架車
冇咁快掛不過睇trailer之後集數會見到

期待其他妖怪之前睇trailer見到有個女乾屍咁既物體

一黎就揀leftovers咁識貨
如果近期啲又未睇過可以試下succession / chernobyl先

miblue一講完GFE S3
即刻有news
喂屌原來ulrich有份拍

‘The Girlfriend Experience’: Season 3 Of Steven Soderbergh’s Starz Series Begins Shooting In London

Starz has announced that Season 3 of Steven Soderbergh’s anthology series The Girlfriend Experience has commenced shooting in London and has rounded out its cast.

Soderbergh said filming has commenced after the creation of what Soderbergh described as “The Safe Way Forward document” amid the coronavirus pandemic.

The Affair’s Julia Goldani Telles will headline the third season, playing Iris, a young neuroscientist on the London tech scene who begins to explore the transactional world of The Girlfriend Experience.

Joining Telles are Oliver Masucci (Dark) as Georges Verhoeven, Frank Dillane (Fear The Walking Dead) as Christophe, Daniel Betts (Atlantic Crossing) as Rupert, Armin Karima (Sex Education) as Hiram, Tobi Bamtefa (Feel Good) as Brett, and Jemima Rooper (Gold Digger) as Leanne.

The 10-part artificial intelligence storyline is written and directed by Anja Marquardt (She’s Lost Control), with Philip Fleishman and Soderbergh executive producing.

The Crown Season 4
15th November

Diana Diana Diana Diana

個背影拍得好似

你真係好介紹咩左膠戲黎
我要睇I spit on you grave
唔要睇martyrs

無

the night of佢都好正

讀唔到就暴力解決問題

諗住得閒睇佢同cooper+shelly傾計傾一粒鐘果個

你最鍾意呢d

唔記得晒劇情
riley keough都有一套
又係唔記得晒
剩係留意鏡頭

my fuhrer

報告返work it
我覺得可以skip
想睇輕鬆搞笑早排套Eurovision好好多
work it太老套好悶
重點佢作為一套跳舞片啲舞一啲都唔勁
睇完好想睇返step up

我都睇左
覺得佢前面好拖
我睇睇個時間
得返半個鐘(姐係20分鐘)
先話搞散band
跟住又要拖下再返去幾分鐘舞就算鳩數
睇人跳舞算係唯一可取既地方....
男主女角跳雙人舞都幾好feel
我都係咁諗想睇返Step up
D舞真係痴撚線

原來你都睇咗
開場段舞加埋燈光動畫係最好睇
之後全部都唔多掂
step up嘅標準真係好高
Netflix見到有2套新啲嘅續集
都係想睇返最舊嗰啲

其實係咪d人睇唔明Dark探討緊咩
以為係Stranger Things咁打怪獸
先係咁插套劇悶

毛管動
之前睇幕後相已經覺得呢個女仔加埋個造型好似

the haunting of hill house有幾恐怖？
啱啱發現原來有sheshe線
睇之前想有個心理準備

開頭effects 好正
半桶水一黎就嬴左死對頭
跳舞比賽剩係睇你兩隊跳幾下
又係果d 想跳舞但係老母唔比既情節
前排果套feel the beat睇D細路仔跳仲好玩
故事好好多
雖然都係有d

劇照

其實我覺得同套劇本身無咩關係
係D人講兩句就起晒鋼
條氣唔順
係我潛左佢算,自己me time都唔夠用
得閒同D鳩人嘈

睇完會唔敢熄燈訓覺

無咩料到
少少jumpscare

咁我日頭猛太陽先睇

最驚jump scare

收檔啦咩都話膠戲

型

印象中好似做錯野/駁嘴先會比人打
同埋強烈反對佢同癲婆仔一齊

果個齋talk
extra果堆精彩好多幕後睇到lynch拍呢套打真係好有heart

riley keough其實都拍好多小本戲

會唔會整一集催淚episode比diana

見個樓主成日搬stephen king出黎就覺得好笑

jump scare都多多地
不過熄細聲啲睇就冇乜野
其實唔算驚
開頭睇覺得多數都係感人/sad但有心理準備個endind可能有啲失望

音量較1
s2有個新名 即係s1個故仔已經完咗？

應該集集Dianna都係催淚

好似話,如果真係有鬼,係無分日頭定夜晚先出現
心理作用姐

我係咪好嚴呢

細個唔知做咩打到要老豆介入

我睇過佢果D都係做配角
無咩戲份or表現
The House That Jack Built仲未睇

你好鍾意佢咩

日頭啲光射落個mon唔洗睇得咁清楚

講起佢呢
the shinning 有個續集 doctor sleep
好似話king係鍾意呢套多d
但成3粒鐘...

之前睇左套記錄片,成套野就係分析the shinning想表達D咩
cult撚到

1季1個故事

不過呢,有個jumpscare位真係好撚堅
果陣比佢嚇到成部ipad掟左出去
好彩瞓係床到睇
祝你好運

日光睇+音量1應該冇問題

仲要好似最驚果幾幕都係係床發生

好耐之前william結婚果陣睇live
心諗如果diana在場 ...

如果有少少diana前傳睇就好
好似young philip果集咁

我要告白我淨係睇咗一集
嗰陣覺得慢慢哋就停咗
而家有Dianna即刻有動力追返

頂佢咩

睇慣爛片影響左你味覺

Netflix Apologizes For “Inappropriate” ‘Cuties’ Poster That Was Criticized For Sexualizing Children

----------------------------------------------------------------------------------

reddit食緊花生

唔係

細個果次好似反而係老豆打到佢仆街
逃學去睇海

其實點解鍾意diana?
is this some boomer thing I am too young to understand

好似其中1個縮沙好似係lila
搞到另一個縮埋
跟住同老豆出城終於見到
逃一日學好似好大件事咁
lila又係有次比老豆掟出窗

呢單野搞到我有興趣睇套戲
左膠未審先判好on9
但Netflix整埋啲poster咁鬼核突係抵鬧嘅

通常呢,有d戲/劇, 我本身無興趣
但見到d人話要boycott
我就會開黎睇
例子:
me before you - advocating suicide
13 reasons why - glorifying suicide
Insatiable - fat shaming <- -- 真係好鳩下

你愈唔想我睇,我就偏偏要睇,吹咩

堅，好少有恐怖劇集係真係恐怖呢套真係又要驚又要睇

有幕好深刻
阿妹(好似係唔知有冇記錯)訓訓吓覺mak大眼
見到.......

你講車果幕

果幕真係嚇到跳起咗
其他都頂得住
10月終於出新season

Lenu畀老豆打同掟Lila出窗都好深刻

因為佢靚
I was young too
但係知王室同樣衰查爾斯對佢好仆街
又英年早逝
其實我心目中最啱做Dianna嘅人係Dianna Agron
一路都覺得佢個樣好似

本身套戲都冇乜宣傳，而家發大咗一定多咗人睇
班人應該想搞到Netflix落佢架
要襯快睇咗先

#TheSociety and #IAmNotOkayWithThis have been canceled by Netflix

原來係法國野
心諗要睇字幕你班美國佬邊會睇
所以有人陰謀論話,其實係marketing strategy
製造話題引人睇,好似之前果套bird box
搵人瘋狂整meme,D水魚唔知咩事就去睇下套戲
我就係其中一條水魚

that's it?
佢死果陣我先3歲,都係大個d先識
小學雞果陣D人有講佢
內部D八卦野我唔知,係記得老師講
佢炒車果陣D記者剩係掛住影相唔諗辦法救人先
跟住英國好多人悼念佢,成班人坐係到點蠟燭
同埋話覺得王室不近人情,咁大件事唔出黎講兩句
最後都係蒲頭
可能我地屋企D廢老仲熟過我地

我google搵唔到confirmed 10月?

呢兩套本身已經宣佈續咗s2
突然又話因為武肺cancel
雖然唔可惜但都幾慘

睇果陣無乜野
依家聽你咁講,想像返個情境

can't confirm or deny
等肥XX 食到應一應

confession time
有無睇過呢兩套劇?

我有

而家Kate都完全唔係佢嗰種受歡迎程度啦
上網睇好過問廢老
網上好多相見到佢啲fashion有幾靚同解釋有咩心思
例如呢條索到爆嘅裙

仲睇得多過我
ianowt睇晒
the society睇唔夠半集

冇陰謀啦
真係Netflix整啲圖樣衰
上佢個app睇都一炸核突圖
出事嗰張咪同其他啲風格一鳩樣

無咩留意呢pair
哈利王子反而多d
因為d人成日貼佢d新聞
之前係netflix睇左季the windsor ,就係惡搞佢地

"即使不胖仍會因為查爾斯覺得她肚上有一圈肉，導致自己吃了東西之後催吐，這樣的失去自我，也難免後來對查爾斯的態度更加失望。"

整果個真係天才黎
我又唔覺得netflix會縮
13rw都無縮到,求鳩其加段字就算鳩數

我都覺唔會縮
不過呢套戲唔係佢自家製
係都炒咗整poster條友先

查爾斯真係又樣衰又賤
想知the crown會點拍佢

S1-2有佢細個
有集講送佢去軍校讀書
片尾仲要出字幕串佢

我唔ok 個尾咁完竟然無s2，屌咩

果幕仲要90度旋轉埋俾你睇
隻係凌空打橫望住阿妹

not okay with this有睇哂
雖然唔太可惜x2 但每次睇睇下套野cliffhanger cancel就覺得浪費左人生
屌用武肺做藉口如果係咁 套套劇都cancel得啦
即係話呢套劇唔值得等耐啲先開拍

因為佢係BXXX NXXX lady

考古最安全

依家比定個心理準備
結果佢見到每幕有車既scene都疑神疑鬼

better

而家真係套套都cliffhanger
Netflix仆街策略黎，特登叫啲劇要咁做
但佢又唔係套套都肯續喎
而家續完又cancel勁仆街

而家好驚其他續咗嘅會cancel
warrior nun.....

開左peep show s3e1想問下
big suze係邊度走出黎同埋另一個女人 jez個sp
點解咁random有兩個新角色?
明明S2尾仲係同nancy結完婚
我以為自己skip左一季 但又冇

was caught completely off guard
要無準備先食得應

以為套戲會直頭唔上
原來係換左張poster就當救火

新嗰張都唔掂囉

因為s1都係10月
& 如果係9月播應該依家已經講左

isn't it offcially renewed for s2 already

yes ar
但嗰2套都official renew咗架

你未睇doctor sleep?
都ok既 如果本身鐘意shinning
佢好似出名唔鐘意shinning

shinning神級真心驚

big suze好似之前同jez???
d細節唔記得
好似睇睇下先會講返
佢地好似係假結婚喎?
條女老點傻仔jez幫佢拎UK citizenship吖嘛

原版果張唔錯
一睇就知法國野

連登仔講過I’m not ok係underrated

細個啲劇情雖然得兩集但好似經歷左好多野
好深刻
lila輸在起跑線仲記得個老師講庶民果part
知lila屋企人都甘心做庶民就放棄左lila

what is it about tho
quarantine makes people go insane
D人話有暗示,導演幫NASA登月打假波
"陰謀論者認為1969年7月時人類其實未登上月球"
2001太空漫游係1968年既戲
又話有D情節係串鳩stephen king

但覺唔覺得好睇唔起jump scare
用jump scare其實唔算真係嚇到人
我鐘意自然靜靜地令人驚果啲手法

老師
elena老母:係人都會死架嘛,有咩大不了

jumpscare係要果下夠刺激
你果D叫心寒,係後勁.令你睇完覺得不安
兩樣野無衝突
呢種會係懸疑片出現多d

如果冇記錯 好似lila撩佢去睇海
目的都係想累elena冇書讀
但行行下良心發現先返轉頭

係慢慢地 不過又神奇地唔會覺得悶
開黎睇啦如果有時間

覺得佢好tragic生活得唔開心 皇室好大壓力
但大家都好愛戴佢
又好鍚兩個仔

人仔細細咁重機心
可唔可以睇完先返轉頭
已經洗濕左個頭

佢應該冇乜叫座力做到女主角
The House That Jack Built睇完講下好唔好睇有d興趣

moral of the story:don't get married

之前係個reddit po見人討論 prince harry
話diana死左之後佢成日搞屎棍

但係依家變到好成熟
好似係worldnews,講佢唔知做左咩好事,慈善果d

jumpscare冇乜功力都得 隨時上網撞到個killerjo你都會嚇一嚇
但完全冇意義
我講果隻都唔一定係後繼 可以係即時反應
所以好鐘意Hereditary有幕熄燈見到老母
好自然 但一見到係好撚驚 好有現實撞鬼既感覺

無諗住咁快睇
我都係睇youtube介紹,
佢話有個scene係殺細路,
搞到係cannes睇果D人頂唔順.中途離場

有幾何出一套hereditary
同埋我覺得呢套都係玩心理多d
鬼片八九成都係咁,人地都要賺錢
你睇好多都係刀仔鋸大樹,成本同收入差好遠
你話無得嚇我都唔入場

冇乜印象佢地提過big suze呢個人
我知呀 但冇諗過冇交代咩事 佢就咁消失左 好似冇存在過咁

睇返S2E6 IMDB,佢話同toni?
姐係個鄰居
有時d英劇係咁,有d人做1季就唔做
silk好似一季一個助手

呢度應該好多人覺得套野唔算好好睇

講shinning個細路大個左
有另一個女仔又係好似佢咁 有shinning能力
跟住有個奸角出現搞佢地
會返去shinning間酒店

呢啲野又真係冇研究

老師 ....最錫elena

elena啲內心獨白係咁講
記得見到佢地返轉頭好鬼掃興sad左

harry依家好似生性左好多
自從當完兵
果陣好多人J佢呢條片做做下訪問跑去出動

個導演係痴痴地
佢套Antichrist仲癲

what is a shinning能力?
點解好似變左超能力對戰

呢套無睇
睇過dogville
melancholia<- - -好睇
nymphomaniac<- - - 都幾痴線下,仲要分上下集

威廉就好似有d....boring

無諗到介紹份工比佢會送左佢去比個四眼猥瑣佬

咁鬼片通常都係心理
視覺野要睇血腥核突戲先得
有時都係小製作先跑出
it follows果啲咪幾好

冰河期尾聲嚕

暫時睇s3e1又係冇提toni
唔比返個理由佢地退場
定係之後會出返黎我唔知

係超能力類似心靈感應
google
閃靈能力其實就是能聽到他人內心、與其他閃靈者、進入別人的腦內、看到逝者靈魂並與之溝通的一種抽像超能力

識貨喎
好似原來係講緊愛滋病
小品真係幾好feel
Rooney mara果套算唔算
笠張枱布扮鬼

好似通常都係當無左件事
Imdb睇到
S3e1就係果集

呢套聽聞太痴線我廢事開黎睇
同埋個導演真人好似係仆街 比bjork metoo咗

a ghost story? 果套我當愛情片嚟

okay
咁你有無睇It 2
我聽講麻麻就無開到
1真係好好睇

有睇house jack built
拍得住Nympho
射細路果度真係not for faint of heart
又係有Riley
又有露
劇透

william後生全盛期果陣真係好靚仔
宜家就覺得harry正啲

又唔係超痴線果d
係屌閪場面超多
比起某d臭名遠播既戲
都算少野

係
超低成本+A24出品
刀仔鋸大樹
都ok好feel

等多3個禮拜
就可以回歸每個禮拜連追幾套劇既生活

I am not okay with this 一路係Pending無續過S2，但其實結尾至開始入題，好可惜 ，可能女主角無Alba Baptista咁好j

一路都唔覺得佢2兩個好靚仔
查爾斯啲樣衰基因太強大

禿頭基因太強大

睇news話ianowt靜靜哋內定咗有s2
劇本都寫好晒
真嘅話鄧班crew同cast慘
女主角的確係麻麻哋 又係毒撚造型
Alba j死人 warrior nun全球views好似幾好
應該安全掛

英國男人特別多禿頭
究竟關唔關水事

The Society

點解會cut呢套㗎，明明幾有potential，同埋外國都hit

Netflix

我覺得係鐘意Lenu多啲喎

Lila先啱。頂打錯

有冇英劇推介 咩類型都可以
啲口音好正
最近In my skin normal people都睇左

咁你應該都睇咗Fleabag
我都淨係識熱門野
近排樓主好似睇緊peep show
之前有介紹套神劇Utopia，黎緊prime會上us翻拍版

the haunting of hill house一開頭已經好撚驚囉

true detective 係hbo go冇左?

The Fall
The Missing
Mistresses bbc

仲見到

NOW tv HBO go仲有？

我直接開hbo go app見到有

ios app有
但now tv 冇

用iPhone app 睇
再screen mirroring 去apple 睇仲好

你係咪準備放棄

開始講現代又冇乜驚
比起jumpscare，嗰啲慢慢build up會有野出現嘅場景更加不安
琴日睇完先醒起而家農曆七月.....

HBO將Lovecraft country 第一集擺咗上youtube 免費俾人睇

HBO近排咁多新劇出

除左IMDb ....仲有咩評價網站可以參考？

(扮女人聲): 佢起碼冇比人打

有睇
係長咗啲當怪物片睇娛樂下都ok

有開過黎睇
但睇左一陣太慢太靜頂唔順
有時間再試下

咁我都睇下先

但好似話拍得幾靚
聽講有幕好似打JJ

細個小學雞睇william好有王子feel

cancel OA罪大惡極
netflix睇死班人cancel完隔一排咪又係sub返睇其他野

淨係記得佢覺得lila貪慕虛榮

做young ver果班細路都好cute
特別係twins

留意呢兩個parent comment

"Netflix cancels to many shows so quick i kind of quit watching their new shows because waste of time getting into a series to find it cancelled quickly"
有人講2019出左幾多劇同cancelled幾多(唔準,number係計埋電影)

"I don't get why it got canceled instead of just waiting until they can film again? But then again I'm not in the industry so I don't know how this works."
行內人講cancel原因

storytelling was great
唔會話好慢好悶

呢d唔記得

放假真係要還下d戲債

儲起左A24 List

雖然唔係睇左好多

pass

睇戲撞返佢,叫佢收爹唔好撚嘈住人
仲要比人當係衰人
點解要扮女人聲
咩meme黎?

rotten tomatoes & metacritic
可以分別睇critic or user reviews

後尾mark搵到班人話可以收錢幫佢拎返部電話
(可能都係偷佢電話班同黨)
但班人臨尾收完錢 要佢扮女人聲唔該佢地

said it before & I'll say it again:
E5&6 were awesome
睇快d
比d速度

好多高質野
Florida Project

睇字都笑出聲
睇下youtube有無得重溫先

劇情好,演員好呢D唔洗多講
我想講下....你覺唔覺得套戲拍得好靚...
唔係好識形容,類似midsommar,法國sheshe果種
唔知係咪室外戲多,陽光多,畫面清到呢
但係夜晚,室內都影得好靚
第一次睇真係mindblown
第二次睇先係睇劇情

就咁睇相覺得有d矇開套戲出黎睇先睇得出有幾靚

netflix實次次都心諗
明明呢啲劇收視唔算高
但次次一話cancel幾萬人衝出黎抗議

行內人果個comment
其實到頭來都係netflix覺得套劇值唔值得投資落去

真其實好多戲都未睇

呢排現實遇到黑仔野都會不期然諗起mark

係好靚

個ending喊到

Lovecraft ep2炒咗車?
見reddit好多人屌

睇咗2集炸
琴日夜晚睇又唔係好驚

咁快？！

其實唔驚
電視劇黎講好過同類型劇
但其實唔算好恐怖比起其他真心驚既戲

冰河期完結燈力

睇咗你就明點解咁多人𨳒，睇完完全唔明點解會咁，無邏輯，可能要揾啲資料先明佢嘅邏輯？
總知我睇完係唔明白。

睇咗一個鐘完全唔知睇咗乜

岩岩睇完第2
其實發生咩事

啱啱睇完 覺得好正

可以屌啲乜

巴打可唔可問吓你嘢

啲水有人樣

原來s1 cast有部份有份做

交流吓可以呀
利申無睇過原著

lovecraft今集變咗cult片嘅喂
啲特技怪撚到暈 個大宅仲假過打機畫面
唔講以為cw出品呀屌佢老味
劇情cult到跟唔到
上集都好好地融合到黑人受白人逼害加怪物攻擊
今集wtf????
以後點呀？ 主角獲得咗神力返去打白人同怪物？
pls tell me this is a joke

係咁上下

Thanks 巴打，我諗我要重睇多次第二集

啱啱一晚睇哂the alienist season 2好正

我諗主要係pacing問題，太多事發生，睇到人黑人問號

開頭第一晚佢三個好happy，有好多書睇好多靚衫著。慢慢開始覺得唔對路，Uncle同Letti唔記得尋晚發生咩事。跟住去左座塔見到個女sheriff 。第二晚發現有spell困住佢地，然後佢地見到幻覺。跟住晚餐，揭Tic身世，同埋Samuel覺得自己係Adam想要永生。食完飯搵老豆，突然間搵到一齊走，然後走唔到俾人捉哂。第三日Tic為左救Uncle & Letti被迫參加ceremony。(呢度CG睇到我wtf) Tic隻介指原來有魔法，Brathwhite冚家死哂。

好多野好似未build up得好好就繼續落
間大屋岩岩先feel到唔對路，跟手就直接黎料
同埋今集介紹左好多角色
e.g Titus, Samuel, Christina, 其他Brathwhite
好似好creepy咁, 又識用spell
諗住睇佢地點整主角三人組時
點知最尾果幕一吓反cup

同意個mansion似打機畫面
仲有條penis snake
最尾果尾果幕d光+Tic係度「呀～」
除左得啖笑都唔知講咩好

今集快到好似睇戲咁
仲要同上集完全唔同風格

間屋已經假，啲假樹仲假
究竟係特登定點

快得黎仲要好亂冇咩連貫性

佢地食完飯下一幕就去左座塔底搵老豆
跟住突然又係地面會合

唔明點解咁肯定佢老豆係塔到

你唔講都冇留意

仲有sheshe家姐&好似老豆都有份
不過d細路好似劣過s1果班冇咁得意

聽講原著都係short story黎，每個chapter focus唔同角色唔同事
但冇諗過趕到咁痴撚線
下集trailer好似又係新開始咁
同埋點解睇完我都唔信uncle死咗

cg 間屋同最尾都可以接受
但條蛇 我唔得

呢幕個timing
又會咁啱佢地發現個窿之際 個老豆係爬緊出去
仲要咁啱預計埋迎接佢出黎笑左

不過冇理由套劇如果係好差
班critics仲比咁高分
cautiously optimistic繼續睇之後點
聽講ep5最有睇頭
同埋有心理準備之後有時都係類似standalone
但可能後半會tied up返christina呢啲實再出返
本身以為佢老豆先係最大果粒奸角
今集又唔知係咪真死

Euphoria

肥騰絲中咗幻術
聽日就會唔記得哂呢啲野下集先係EP2

瞬間轉移

上集見uncle立晒flag但無事以為佢有排做
突然又...
今集實在太funny 如果佢上集出事我會比較sad 而家見到主角老豆攬住佢喊得咁樣衰好想笑

啲cg得結界牆個效果我接受到 其他全部劣到不堪入目

Christina實會再出啦
冧屋嗰度都冇交代過佢
如果呢集只係呀tic嘅幻想我可以接受
諗唔到之後可以點樣兜返會令我覺得今集係好睇

好似未拍？

Christina快啲對我施魔法

認真今集突然到咁 加埋啲節奏
以為最尾會話佢地仲係中緊幻術

uncle
仲有隻牛接生果度都好搞笑 wtf心諗做乜鳩好似好溫馨咁
個牆撞車果度都幾好
但條蛇都係最深刻

係囉
睇完真係發緊夢咁入左幻覺屋

好似話9月拍
但可能真係今年內會有special睇

想同佢瘋狂做friend

model真係特別好J

原來佢33歲 睇落似23歲

聖誕特輯

快啲啦 我頂唔住啦

真係心心眼左第一下

佢個樣好似公仔好特別
好早開始已經做model做左好多年佢都接幾多戲拍

coming soon (2021)

將幾集劇情+season finale砌埋一集
煮出黎就會好似今集咁

其實係咪要開個獨立post講lovecraft country?

原來果首oh oh oh歌係有歌詞

冇乜所謂你鐘意
不過見呢套出面好似唔多人睇 我都係多數留返喺度講野
呢個post大家口味差唔多 都有追

有冇人睇黃石 最新一集好癲

歌詞係咪指ohohoh 點解我聽唔到其他字眼
啲歌真係好正…

Millie Bobby Brown出新劇
25/9 Netflix
“Netflix Asia”個YouTube Channel係咪即係等於香港地區之後會上嘅劇集？

開埋字幕睇你會見到原來佢唱
oh oh oh oh oh
i'll live forever

戲黎 唔係劇
netflix asia同netflix個channel up啲片通常一樣

原來係戲
Thx

覺得個plot有d似Portrait
肥騰絲有福了

Ceremony果幕睇到黑人問號
同埋Uncle會唔會死得太突然
定Christina又會可以救番佢

冇架 編劇表示冇時間再解釋

Uncle表示趕住埋單 男主喊得好肉緊 反而我覺得老豆兩隻手扣起左咁樣上到地面個下好野
Leti中槍 個衝擊大個uncle 雖然佢無死

Uncle臨尾死得好求其
我寧願話Samuel射完佢之後唔諗住救佢就算
無啦啦落左地面後就話死左

化石版portrait

啲設定太急
off screen就咁死左以為會起碼有多d戲份先死
之後會唔會話christina係eve tic係adam
黑白配

尋晚開左under the skin 睇左開頭一陣未睇哂
好正
我知自己out左 點解咁遲先睇呢套戲

開頭係ok。但睇睇下就真係麻麻地。有scajo都係咁講我記得我放工係戲院睇，睇睇下恰著左 個content係唔差，但有幾個位係咁loop，頂唔順

又有海
有幕見到有鋼琴
但kate呢個造型真心好難j
btw咁大卡士香港唔會唔上掛

hill house睇到第五集啦
睇嗰陣又冇乜驚
但琴晚起身屙夜尿嚇到差啲瀨
成個腦都係啲畫面
你哋話床有幕最恐怖係咪微笑先生？
好核突呀個樣

呢集講斷頸女原來就係Nell自己？
得luke先係見到hill嗰家人？
第3-5集都好好睇
為免夜長夢多我要加快速度睇晒佢

都知呢套戲好兩極
等我睇埋後半睇下咩感想先
暫時睇佢揸車其實唔覺悶 個bgm好撚正
海灘個scene同睇親啲男人沉落去真係wow左
第2條友果幕

套戲好特別有blown away感覺

但saoirse

夜晚紮醒係好容易諗起恐怖野
好憎發惡夢醒左之後個feel
等你睇到m巴話自己ipad都飛走埋果幕

ep6好多人都鐘意呢集出名

Saoirse喺little women好正
但呢度都係普普通通
要睇咗戲先可以評論到

想今晚睇晒
m巴都嚇到咁.......
我應該成個人飛走 或者打爆個moon

其實有幾幕係拍得幾正。
揸多幾次車真係頂唔住瞓左應該返工太攰 睇到我恰著

同埋都係陪人散心陪到刷出愛火花

我覺得呢套...電影中心同Elements會上嘅...

我反而覺得佢呢套個look都唔錯

套野有10集 難啲喎
佢廢姐

原來有部份上車啲男人真係路人黎
個氣氛好正不過驚睇完訓唔著

大露膊
但係暫時見啲裙都好似枱布
阿jo好多造型都好中性，啲衫又靚

我仲廢琴晚睇完而家好頭痛
聽日放假應該睇得晒掛

Netflix有套Dirty John: Betty有冇人睇？
見到預告好似幾吸引
真人犯罪事件改編，講一對夫妻搞離婚最後變成命案

我睇完hill house就會睇

呢套佢幾有女人味平時好似少見啲

頭痛就休息下先唔好chur住

仲唔睇normal people

呢個weekend打爆normal people先

我諗睇晒先有安全感
而家好緊張唔知黎緊會點嚇我
個故仔完咗先會獲得解放

有冇睇過蘇格蘭后 好似都幾正咁

‘Altered Carbon’ Canceled By Netflix After 2 Seasons

正想po呢條news + exactly呢個icon

呢套未睇過

想唔想知果下係邊集

仲未開呢套就俾人cancel埋

Sarah Snook confirmed on tonight’s @AACTA panel that Succession will begin shooting in mid-november! the actors were informed today

睇到第七集啦
暫時最驚都係微笑先生

今鋪我撐你啦Netflix
為咗睇Joel kinnaman睇咗一集
淨係一集已經知唔洗睇
想做cyberpunk但劇情同對白都爛到好好笑

就黎到

好似好多人都係為左佢睇
但其實S1果陣都聽過話套野麻麻/伏
所以冇開過

11月先拍世界末日都未睇到S3

N劇一定等到唔係腰斬咗先睇

netflix自家果啲不嬲追得唔多
依家一係mini series
一係肯定唔會斬

呢套野係連登係被追捧為神劇
「Netflix劇低質？睇過Altered Carbon未？」

睇過第一季
本身以為套劇會好似Blade Runner咁

冇睇過絕對唔係損失黎

睇晒啦
家姐們係車嗌交嗰幕丫嘛
我都係驚微笑先生多啲
ending睇到想喊
隻痴線婆鬼真係大仆街黎
冇佢搞搞震人地成家不知幾相親相愛

決定正確
記得套劇啱啱出仲好多宣傳話好好睇

唔止連登我記得當時周圍都話高質

Margaret Qualley To Headline Netflix’s Dramedy Series ‘Maid’ Produced By John Wells & Margot Robbie

係
不過一年先得2套mini係掂
紅劇又未有一套去到ST/Witcher 級

S1係好睇, S2係垃圾

真心想知
鍾意S1嘅咩

詳細既劇情唔記得
但整體劇情造型cyberpunk etc 都冇咩令我唔中意既地方
仲有靚仔主角

好耐冇煲劇了 岩岩先追番s6 the americans stan 同埋henry.... 仲有冇巴絲有翻睇？ 定係我太out
想問下其實之前有追開westworld 既巴絲係咪都放棄哂s3 搞到咁 係咪轉左編劇定點 s2 我都仲頂得順 不過睇完s3 分分鐘s4 唔睇了

想問下 the haunting of hill house 同埋dark 呢兩套多唔多巴絲有追？ 第一套岩岩上個陣我見幾多好評 不過唔知收尾收成點 dark 就見出面有人開post 插唔想又哂成日時間開套爛尾既劇好似westworld 咁

黎緊true detective 係咪出s4 ? 不過我s3 都未開想知係咪又好似s2 咁期望太大 ..

有無人confirm過We are who we are 香港hbo go有得睇?

有睇WW s3
除咗Dolores其他舊角色都崩壞晒
新角色又唔突出
主創兩公婆應該冇心機寫啦
s4出都會睇下嘅

the haunting of hill house啱啱睇完
高質之作
我平時唔睇鬼片恐怖野都幾日睇晒
一季就完晒個故事，下季係講另一間鬼屋
ending冇爛尾，我覺得幾感動

個app coming soon冇！
the third day同佢同一日上但coming soon有
google check唔到

‘The Queen’s Gambit’ First Look: Anya Taylor-Joy Stuns in Netflix’s Psychological Thriller Series

好似唔錯

睇埋9月個schedule都無，hbogoasia twitter無提過

凶多吉少

正仆街
俾咗錢都唔俾我睇

VPN HBOMAX乜都有
開咗Plot against america一集
唔熟美史真係會睇到R頭
雖然知佢係alternate history

唔知係咪reboot呢

正喎Anya
October 23rd之前聽過佢拍劇 估唔到咁快有得睇

未拍已經聞到伏味

迫人地dl
MBF young pope果啲都係咁
we are who we are又係有意大利元素
關親意大利事既劇次次都冇得睇

咁遲先睇final season世界級呀最尾呢季

覺得大家屌完應該都會望下S4冇期望咁睇下
主要編劇咪又係nolan兩公婆
兩套都多人睇
hill house值得睇
dark出面有人捧咗上神枱
但視乎自己鐘唔鐘意睇time travel同亂到9彩既劇情同角色關係

TD應該唔會有S4

想知the crown收視係咪好低
不過肯定唔會斬

google睇話過去一個月:
10 Most In-Demand Netflix Original Series
Stranger Things
The Umbrella Academy
Dark
The Witcher
Lucifer
Narcos
Warrior Nun
La Casa De Papel (Money Heist)
The Last Dance
She-Ra

咁睇narcos都算ok多人睇
計返距離上季有返咁上下時間仲企得硬既話

果陣懶係大作咁promo
但睇完reddit啲賽後comment已經知唔洗睇

最尾flashback佢地細個 老豆救走佢地離開間屋果陣幾緊張
不過覺得收尾有啲bbq反高潮 太溫情劇feel
原本個ending唔係咁
但個編劇臨拍前想happy end先改左

原本係咪死全家
我一路睇以為luke實會死
老母搞咁多野想永遠留住啲仔女，最後俾老豆講兩句說服咗係有少少求其
不過溫情都幾好呀
起碼睇完覺得好完滿冇野再驚

warrior nun
呢個係計全球？

嗰陣search極都冇pope同MBF嬲死我
而家又冇

好驚喜呀
冇留意佢有拍劇，突然2個月就有得睇
個角色好似幾頹廢

WN感覺只係歐美hit
亞洲冇算多人睇
遮院, Lucifer, Witcher, ST就真係全球hit咁滯

遮院
亞洲最hit應該係韓劇

全家喺red room
因為原本前面一路都鋪落啲劇情幾dark下
所以覺得ending要去盡啲

好似淨係US

果陣見到冇都覺得比佢呃咗
點解會冇

期待10月可以多套劇睇下
好似講佢天生捉棋好勁但同時有藥癮
啲造型

Lucifer有咁勁?
好普通料咋喎
講真呢4套認真計都 ...

同埋香港成日有啲垃圾戲上榜 唔知咩事
點解會有咁多人開呢啲戲睇

top10 有套韓國短劇
幾分鐘一集,彈隻鬼出黎嚇下你就完
無頭無尾,睇到我

S2安全

你係咪反社會人格

一集都無睇過...

因為平時睇開垃圾
N記再suggest佢主打嘅垃圾俾佢哋
惡性循環

篇article仲話佢同個寂寞人妻係朋友
又冇講同男人嘅愛情線
好期待

膠戲報告

project power
the sleepover

竟然同我預期反轉
the sleepover係得1分咁解？
project power係咪the old guard嗰隻爛法？

韓劇啲人狗衝都算喇
top 9 & 10呢啲?
9果套真係聽都未聽過 又唔係有咩大卡士
10仲離奇

好明顯正常ending應該要死哂/最多死淨一兩個
依家係縮沙

the sleepover=75/100
project power=65/100

你睇new tab會自動播預告
睇落ok就mark得

你反而冇睇？
估你唔到

劇易中伏
戲穩陣d
blade runner

2套都可以慳返

9係n記新戲 M巴都話睇咗啦
10係盜幕者羅拉丫嘛

Netfilx宣布不再續訂影集《碳變》（Altered Carbon），這意味著《碳變》在第二季後宣告完結。

上面講咗啦
巴打未睇千其唔好睇

放左入list

睇完第1季當完咗咪算

Netflix原創戲唔易中伏咩

見佢封面就係想睇Falcon

想Netflix 多啲德劇睇

最新有Biohackers
又係青春科幻

9月仲有套The Last Word
睇預告似師奶版Six Feet Under

睇左集biohackers 棄左

咩原因棄啊？

有啲悶
考慮俾唔俾機會佢 睇埋落去

就咁睇又期待番
呢套啲CG同lovecraft country係咪兩種唔同

各位ching有冇推介邊套劇 想同大家討論劇情
依家自己一個追prison break追到好lonely

而家呢度好多人都追緊Lovecraft Country

世事都看透了餵乜食乜
睇開垃圾真係冇得救

don't get me excited

預告信唔過
btw好憎一click套野就自動播

開始拍啦

咁多人見係新就睇

羅拉又係唔係咩名作 好似仲要係續集
一般路過見到都絕對唔會有興趣開黎睇
但都可以突然有班人集體開黎睇

馬騮仔
雖然對d劇情冇乜期望 但橫掂都睇哂S1所以照追
呢套好過lovecraft ep2 level囉唯有話

N記演算法做到野

大把推介想睇咩type
好多唔係宜家播緊既劇都可以討論succession
同埋可以去#1望下

黎緊下個禮拜the boys
再下個禮拜the third day / we are who we are

我自己鍾意啲用腦啲嘅 姐係係咁推理呀 兩班人鬥智咁
當然其他都ok 最好未出太多季 我易啲追 麻煩晒

唔知係special定真S2呢

志在睇Tom Ellis

咩都好啦
special可以快啲睇到

Sherlock?
不過只限第1,2季

有冇人會睇？

用腦最近多人講Dark啦
另外舊啲但大路可以睇下westworld season 1
house of cards s1+s2 / mindhunter都唔錯
雖然唔算好exactly推理鬥智

同埋熱門野breaking bad / fargo都唔算係好似prison break個類型
但都係用腦睇有時少少鬥智咁 不過係神劇必睇

冷門啲英劇有套叫utopia同and then there were none
都係有懸疑推理feel

啲人傳bella thorne有份拍S2
勁多人好反感

Anya呢套好似幾好J想睇有佢既scene
不過都救唔到套戲

唔熟佢淨係見到佢onlyfans單野好大鑊

我曾經都有一絲期望套戲會好睇
而家又想睇下係咪咁差

係囉 我都冇睇做咩事淨係早兩日話見佢除衫拍片賺左好多錢

睇啲人反應好似未算差到貼地
應該一般般 唔睇冇乜損失 但睇左又未至於會後悔果隻

反而tenet好似伏伏地

Youtube Premium除咗套cobra kai，仲有冇出劇？

呢個tweet解釋晒咩事

簡單講佢收人$200美金話有除衫相睇
結果張相得內衣 人影都唔見
成班俾咗錢嘅覺得被詐騙嗌回水
搞到onlyfans改埋個付款方式，影響到其他creator收入
就係咁得罪晒成村人

仲有早兩日有傳the Florida project嘅導演幫佢拍戲
內容正正係關於佢喺onlyfans嘅經歷
出事之後導演即刻澄清冇啲咁嘅事
話佢只係俾過意見阿bella，仲叫佢要尊重啲sex worker

好似係差到貼地

tenet點都會入場睇

有好多 但唔睇冇蝕底

有套叫sorry for your loss都算有好評

原來係咁
條女好耐之前開始都好似short short地成日做出位野

睇reddit好似未貼地
metascore都係黃色姐未到紅色

幾時有seed

所以唔想佢拍euphoria好正常

睇完under the skin高質
後半都好睇覺得個ending好撚sad
睇完仲係唏噓緊

我都唔想
Euphoria夠多女啦靚過佢
唔洗再加

sydney sweeney

呢套俾人話同Dark phoenix有得揮
我就等多個星期睇Tenet

sydney屌打
另外真心覺得hunter最靚

各有特色 Hunter係最標準型靚樣

唔講唔記得dark Phoenix
評價差到唔夠膽睇

tenet預咗睇唔明#nosee#km2
去睇啲畫面同Elizabeth

Jules等左好耐！

感覺s2劇情又係唔會點推進

但大家都係hbo但個對比都有番咁上下落差

好奇一問 你地會唔會睇韓劇

佢啲口音係幾正，detective 入哂腦

sydney童顏+對
hunter有時覺得佢有J都靚女真係屈屈地機

rue lexi jules三角please

見啲人話好似黎緊劇情好精彩(根據書)
但睇怕劇個編劇都係
好想知lovecraft ep3會搞成點

冇睇
有睇過但好多年前

未見過呢個角度

上面討論euphoria啲女角時
有諗到係咪都要搬番jodie出黎

正係睇過星星 唔係好接受到迫降連開都無開
唔係好岩韓劇啲戲路

身邊朋友用開Netflix 睇劇就會美劇韓劇都一齊睇

見到佢寫最差都笑左
但黑鳳凰真心好垃圾，仲有得衰過呢套？

第二季換主角即刻唔睇

又想睇返佢張置頂級劇照

淨係睇過n年前浪漫滿屋/大長今果啲
其他全部都冇睇

爛得過狼人當年啲續集?我就唔信

爛片榜真係唔易上

武士復仇真係不要再說了

第一次睇sydney sweeney 係handmaid tale,真係估唔到對波咁大

btw, 差唔多要subscribe返amazon 睇the boys

We Are Who We Are: Official Trailer | HBO

handmaid收得好埋
一去到euphoria見到兩大包米喺心口

handmaid真係收埋左 或者好多有料之人都唔覺

佢之前做啲underwear代言
見佢ig啲相同片勁大波真波應該

lovecraft ep3 S2E1咁既feel

又咁快就睇左

lunch睇左大半集

奉勸各位
飲食健康d,做多d運動
唔健康既生活,係有代價

logan tho

咩事講黎聽下

BOOOOOOOORING

屎忽生左粒大瘡

岩岩出院
依家咁撚樣用電腦

好似一早就好多haters
babysitter上果陣
D人話佢walking STD...
無乜留意佢,因為唔靚

yes
呢套好似好多年前講過出
依家又彈返上黎
咁岩今日睇緊anya套Thoroughbreds

通常唔會開D懶認真
膠膠地,搞笑下既會睇

唔怪得幾日冇見你

咁rue同lexi

仲以為你返工忙所以潛左

買個水泡坐早日康復呀!!!!!!

Normal people淨係睇咗幾集
一路睇一路覺得女主角好似佢

nate坐監啦

本身DL左一堆netflix鳩戲諗住睇
點知只係睇左1套半
唔知點解係入面成日好眼瞓
唔知係藥定咩原因,上次入廠又係
日瞓夜瞓,瞓醒又無精神喎,電話都無咩點用
依家係屋企就好精神

其實....應該係時候搵人recap下劇情
我記得...
rue relapsed?(to be confirmed)
jules 係咪走左佬仲未返歸
nate????
其他人知唔知都得

康復緊有咩要注意？
係咪啲鳩戲愈睇愈悶
睇返啲經典電影

唔怪得幾日冇見你x2

企係到穩陣d
其實一早應該買mac
馬後炮咁講,依家用鍵盤好麻煩
又無位放枱面
(又係馬後炮)我早兩個月都話想轉工
我懷疑就係成日坐+不良生活習慣
屌我係屋企坐摺凳

你講性格?
唔係講樣掛

諗起有集costume party
佢著監犯衫
foreshadowing

唔洗急住recap啦有排都未播下季/special
我淨係記得肥妹同怕醜仔一齊咗
同埋最尾Zendaya MV完場

樣
對眼好似喎

無講D咩
都係傷口唔好濕水,
同埋每日去洗傷口
今日臨走前洗左一次

speaking of 膠戲...有樣野好奇怪....
琴晚睇左套 I don't feel at home in this world anymore
因為reddit有人介紹
睇睇下發現....點解好似睇過,我仲要記得D劇情
但正常我唔會開呢D戲黎睇

如果間房有位,最好買張電莖椅坐下

講定先,我會save低
唔想成季重睇,會上youtube睇下三角戀片段

佢讀中學果陣性格有d似alyssa

係咪睇過簡介炸
千其唔好食辣野 行路都唔好咁大步啦

可能係
因為我都唔係好清醒
清醒既話應該唔會睇呢d
做完果個全身麻醉之後
個人有d迷下迷下咁
成日有d想嘔,最痴線係
醒返之後,feel到
嘴唇內邊位有3-4粒飛滋仔
點解會咁,好耐無生過

Netflix推介6項功能｜9月Netflix美劇、韓劇推介＋原創電影+真人秀節目片單不可錯過

諗起前幾日睇到呢個po
d comments勁好笑

"And only about 6 of them will be worth watching"

M巴早日康復 要食清淡啲
我呢排都生左4粒

應該係啲毒迫哂出嚟

一粒都好難頂喎
搵鹽水乸乸佢

btw, 我見teenage bounty hunters評價愈來愈好
你得閒想睇鳩野可以睇下
應該比啲鳩戲好

6都俾多咗啦
得I'm thinking of ending things值得期待

thanks
近呢個禮拜食野真係....清到呢
日日粥餐,蔬果,烚肉
可能係抗生素食得多,我依家仲要食

忍住唔好舔就無影響
返到屋企緊係睇返d好野

會睇埋baby s3

呢套如何？
我最近先留意到，睇落唔錯

今集好多jump scare

我都啱啱睇完 今集幾好睇
嗌名召喚果度有少少熱血咗

10月9

The Haunting of Bly Manor | Teaser Trailer | Netflix

好撚驚
成日覺得後面會有野彈出黎
Chanting果度d化妝好似哈佬喂

Away原來劇嚟
個poster 好電影feel

床邊無左下巴個隻真係嚇親
仲有隻細頭大身

非會員免費睇

睇到果幕我直頭想熄機
好驚佢會爬上張床然後整個close shot
點解ep3同ep2差咁遠
好似冇咩連貫性咁

免費睇第一集

唔靚x2整容又假波
咁都有咁多人俾錢睇佢真係

有睇呢套之前scan netflix都見到有
但一早睇撚左

做完手術係特別眼訓
我相反喺醫院完全訓唔到
一出院訓到屋企即刻日日訓到天昏地暗

伏黎 劇情都唔係好記得
係想睇個金髮妹

終於

2個主角都好靚
但既然係伏又不是sheshe都係不了

以為11月
黎緊堅係走出冰河期

完全唔記得nate做咩
淨係記得

真係...好老實講
呢D貨色,reddit大把素人好過佢
都唔知有咩好睇
男既有個Noah Centineo
專拍netflix鳩戲
又係唔知咩事好多haters
之前有套戲有佢份,跟住D人係到屌
好似係charlie's angels
雖然本身套戲都

齋睇主角系列

成日有人慘叫

1季6集姐
都中左咁多伏,唔差在

好似E7走過一次佬
啪左丸之類
見到rue又見到nate
跟住返到去,去完prom又想走
係咪E8最尾上火車
但rue無上
屌又係MBF style,其中一個縮沙

nate就係prom跳舞,有同rue講野
跟住唔知

或者訓喺度
返寫字樓真係坐得太多每坐差唔多一粒鐘都盡量提自己起身行下
放工有時返到屋企都廢事再坐

有幾不良
想食少啲甜野同煎炸 但好難

真係,你返屋企睇劇係可以企係到睇
慣左就無乜野

都係果d
營多or出前一丁
涷奶茶or涷啡
個人唔郁

依家諗緊,過兩日繼續返定搵過份

好掛住佢哋

而家呢個時勢應該難搵工喎

睇到佢地讀完中學
隔一排大學見返Marianne應該會覺得佢靚咗

睇過under the skin未?

套野其實冇乜劇情
S2寫好啲cassie條線 唔好再講個矮撚mckay

全身麻醉之後想嘔+有生飛滋X2
樂觀啲睇 傷口喺外面可能算好少少
我見生痔瘡果啲做完手術好似仲恐怖

真係有Recap sort of...

係...都係要死死地氣返去

皮下脂肪
岩岩出果陣囉,好多年前,依家唔記得套戲做乜
剩係記得佢係...外星人?

I'd like to report a crime.

哦,原來你都有
咁姐係正常啦
痔瘡果d我都唔知
最煩係要日日去洗傷口
沖涼同去廁所都好煩

介唔介意講下你做咩手術咁大鑊

見返Cassie喺旋轉木馬自high超尷尬
睇完都係記唔起Nate最尾點
出新季要睇返s1 ending先得

ending things啲review好似好正咁
9月4好多野一齊黎 又呢套又the boys
睇邊樣先好

花木蘭冇興趣

矮撚Mckay究竟係個樣問題定劇情問題

呢啲有深度嘅戲睇完要沉澱
會睇the boys先

who fucking cares花木蘭

當減肥
食多啲健康野成日覺得抗生素食完好傷之前先食完

較鬧鐘提自己定時起身行下
搵工又會有壓力... 休養緊都係要放鬆啲心情

諗起toy story第2集唔知點解

好似呢個scene係佢最後出場

toy story 1先啱sorry
最尾佢地出黎 我諗起呀薛啲改造玩具

呢個?

呢套好似伏
小心

0存在感
集集都係開頭介紹1個角色
跟住即刻講返3人組
搞到其他人係到唔知做乜咁

出3集唔出吊鳩你癮吊高黎賣

好返要即刻hiit hiit 佢
下次想食果D野
or想懶唔做運動
諗返起呢單野就得

都幾好丫
一次過出晒好難討論，大家進度唔同
個個星期出一集多啲野傾

但係肥妹我又記得幾清楚

好似壓力大你個人都會易病d,係好大影響
係要多D放鬆
多D睇netflix膠戲,笑下輕鬆下
我用心良苦叫人睇鳩戲
比人鄙視

都好,通常d netflix po我入到去已經推左十幾廿頁

你話佢同果條仔一齊吖嘛
前面好似拍4仔??

ep2大結局到咁樣
就算ep3話幾個禮拜後都好似唔知點咁冇乜impact

中完伏話比大家知

人無恥天下無敵
我想講鳩劇就講 唔會理大家

拍四仔賺咗好多Bitcoin
有個肥佬條j勁細記唔記得？
佢開頭第一次扑野俾人拍片擺上網
本身覺得好嬲好慘，點知啲人comment話佢好索
佢搵到自信就開始戴貓面具拍sm片
怕醜仔一路都鍾意佢
嘉年華嗰時佢哋本身玩得好開心
後尾肥妹見到怕醜仔同另一個靚女傾計，以為怕醜仔變咗心
特登疏遠佢又同其他人扑嘢
最後佢2個都係好開心地一齊咗

我睇trailer似悶悶地，應該未至於好伏

以為10月尾好早
快過anya果套同undoing10月都keep住有野睇

the boys 4/9
The third day 14/9
we are who we are 14/9
The haunting of bly manor 9/10
The Queen's Gambit 23/10
undoing 25/10

驅魔果度我反而冇乜野
淨係覺得驅魔人俾人一野KO左有d膠

最恐怖係Leti落地牢整個壓力儀
好驚會爆炸 / 隻鬼彈出黎

其實之後係咪會解釋番ep2啲魔法同Tic個能力
成個ep3都好似原班人馬拍左第二套劇咁

仲有prime video utopia 25號出

EP03好似一套恐怖片咁，我覺得簡單得嚟又幾高汁，臨尾都link番主線，男女主又咗，唔會話太離題

完全係兩個style咁
唔知以為係兩套劇/兩季

咪係呢個級數既女都有市場
呢d鳩戲外國好多女仔睇同鐘意佢
靚唔靚仔型唔型就見人見智

本身有d期待會唔會有sheshe

係咪要戴住口罩過夜
定即日走得

jules走第一次佬就走去同第2條女扑野定比人含
mbf起碼都一齊行呢個係ke s2 style
我都有少少記得臨尾nate有串rue
搞到rue又自卑

一個禮拜點都堅持跑一次步雖然好少
公仔麵反而少食
甜品mos burger

呢排都有d衝動resign但個時勢又搞到有工返就已經好好咁

c字頭 除非真係搵到工 我都唔夠膽resign住
有工開都已經好好

今集無啦啦講一班人住鬼屋嘅故事

V
euphoria感覺上好似已經係好耐之前既事

我以為套劇只係打吓怪獸
點知玩埋鬼
嚇到我差d熄機

似一集一種電影主題
今集好睇過上集，上集真係太on9

同意
今集將黑人受岐視，幾個主要角色嘅發展同埋鬼片主題融合得幾好

套野幾好feel
仲有啲david lynch味

我記得條女造型好似rue

啱啱睇完the haunting of hill house
呢個程度嚇唔到我啦

原來s1上年6月開始做
呢一年幾發生太多事啦

洗傷口又係辛苦啲 沖涼又係唔知點包住好
有次見到出面有個痔瘡手術後post恐怖過生仔

原本今年都另外有個手術仔要做 唔關上面果個事
不過武肺廢事去醫院住

下集個theme似探險

兩樣都有
S2搵返啲新仔加入就差唔多
得nate望下 唔夠高質仔

係囉
啲rumors淨係話加新女

黃色衫個黑人係新加入新仔

ep1 打怪獸
ep2 Get Out
ep3 鬼屋

ep4 探險奇兵？

上集cult片嚟。可以不理
今集我覺得當spin off咁睇幾正
又講種族問題 又有鬼玩下

唔聽你講下劇我就周身唔自在

依家記得
聽落好似...無乜劇情,幾句講晒
你記得咁清楚

黎緊有套netflix又有呢條女份
好似無samara weaving
換左第個金髮妹
都係睇下反應先....

真係...
睇poster以為係
點知真係做BFF
兩條女齋talk黑暗醜惡,傷天害理
我又睇得好投入
ATJ 把聲好聽

係
戴左幾日
對耳痛到仆街
我又唔鍾意佢果隻綁繩
仲有記唔記得,手術前唔比飲水食野
食完只可食粥
真係...身體唔好就要受呢d,個人一定要fit!
唔想再玩啦

近排冇新劇想睇啦
見wayhaught咁sweet開始用1.5倍速睇wynonna earp
咁樣睇易睇好多

add入list先

佢話jules10年後會忘記rue
你估下,S2佢會唔會又捉到人痛腳
迫rules同佢三角關係

可能得佢一pair係happy ending記得特別清楚

我又麻麻地甜品,係鍾意飲涷野
烏龍茶,齋啡都要涷,我依家仲飲緊
開頭發作果陣我上網搵google醫生
追PO見到紅登有條老屎忽講到飲涷野
會搞到生呢D野
我返工條廢中又係咁講,之前有個同事係條街暈低
佢話因為日日飲兩支涷野......
都痴撚線,呢樣唔食得,果樣唔飲得,做人有咩意思

同我條19經理講法一樣:依家有份工都算係咁啦
點解一定要返工

咩原因驅使你開黎睇...

似咩,係都係黑人,曲髮
你....

今年真係好撚多野.....
聽到d姑娘係到傾會唔會打ww3
笑撚到瞓唔著

沖涼....無得沖,我依家搵毛巾抹身屌

我都好似睇過類似,有個好似直頭係搞到入面腸有事
搞到要用果D袋,哇屌,最後佢話
去廁所,唔好鳩坐,去完就好起身,再急先再去
自從睇完我都係一兩分鐘就起身

E3仲未睇

好似主要想講女多d
得個nate同個咁既....mckay
不如fez頂上

呢個youtube 睇都得
呢pair係好sweet
但唔值得為佢地睇成套鳩劇

但係伏黎
呢d偽sheshe要比涷檸水處理

淨係睇下靚女囉
個個月俾錢n記梗係睇盡佢

youtube唔見有佢哋part嘅edit
好似電視台ban得幾勁

本身諗住食最好味果個先
但依家聽完你講都可能開the boys先
不過the boys一睇要睇3集....

3集一晚就睇晒啦

永遠G持一個禮拜一集模式

真係幾句就總結哂佢全條線

你果個位仲hiit

拿拿臨叫醫生開多幾日SL歎下先

仲有fargo 9月尾
希望除左呢堆仲有啲事前冇乜留意既黑馬

仲有好多細節我都記得
佢喺shopping mall第一次著sm裝好有自信咁行個bg music係Billie Eilish you should see me in a crown
反而rue, jules有啲重要情節唔記得
例如jules有場咪同警察落口供嘅
我完全醒唔起點解佢要落口供

仲有Sarah Paulson 飛越瘋人院前傳 18/9

呢套有機

呢套真係啃唔落
出面唔係話伏咩

上集睇得唔留心
想知宜家christina其實係咪即係有哂成本book of names喺手
純粹爭miss左果幾頁就齊?咁解

最衰武肺

之前睇trailer見到之後有條乾屍咁既物體出場

肥騰絲由開始話睇ST都驚
變到依家睇完hill house就畢業 有毛有翼啦
誠邀你睇Hereditary進入下一階段

原來呢個scene就係黎自hereditary

有興趣

拍過啲戲都ok高質 好似實力派

samara weaving岸已上脫離netflix鳩戲

We Are Who We Are: Luca Guadagnino on Creating We Are Who We Are | HBO

見到review幾好

The Third Day: Invitation to the Set | HBO

原來10月仲有套咁既野
對比起anya果套條trailer
呢套就咁睇trailer已經唔係幾開胃

都夠睇
casual果d好過劇cut出黎

記住瘋狂squat

因為nate 要佢去
好似屈左兩個人
tyler 同jules
要tyler自認攻擊maddy
要jules比假口供話見到tyler攻擊maddy
好似係....

味濃郁

無d咁既事
全部都係偏見同歧視

已下載,但都係睇下有無報告先

lily collins
must watch
睇個樣就夠,其他都係多餘

你睇埋我果份

Netflix 稍早宣布下一個原創影集將改編自中國作家劉慈欣科幻小說《三體》三部曲。

《三體》系列小說於 2015 年獲得科幻大獎雨果獎的最佳小說獎，作者劉慈欣不僅受到西方讀者關注，也在中國成為炙手可熱的作家。《三體》故事講述地球文明與「三體文明」之間微妙關係，其三部曲具有宏大的宇宙觀，同時提出歷史反思，刷新了外界對中國科幻小說的視野。

為了滿足全世界讀者期待，Netflix 找來一群才華洋溢的創作者組隊，包括《權力遊戲》製作團隊 David Benioff 與 DB Weiss 擔任影集的編劇與監製。

睇開啲影評話唔錯
淨係睇2個女都抵啦

唔係好鍾意Sarah paulson個樣
都會睇下嘅

hbo go冇好嬲呀

咁等你報告

才華洋溢的創作者組隊，包括《權力遊戲》製作團隊 David Benioff 與 DB Weiss 擔任影集的編劇與監製。

認真討論
呢本書已經寫完晒，個改編應該唔會爛.....掛？

呢個配搭可惜冇

諗起都覺得戴住口罩訓好痛苦
口罩面啲菌咪又係hi哂落枕頭度
係 ..好似餓住比人劏咁
有冇照過腸鏡冇得食野仲要你痾足成晚

可能S2洗白佢
條友現實仲要食埋zendaya

多好評 題材啱口味
又A24

果個位事後食野又離奇地唔算痛
反而剝智慧牙果晚食野慘啲

好記得個post話因為傷口近屎忽窿
做完手術之後每日痾屎慘過生仔
我都係睇完唔敢坐咁耐玩電話

唔介意睇女做主角多
不過有埋fez都係嚴重唔夠仔要平衡少少

呢套我自己連睇3集會難啲3粒鐘好攰
除非好好睇既劇 停唔到先會

其實你係最鐘意肥妹所以咁記得

呢套啱啱去睇下review幾分 好似未必得
10月好似有啲劇未有promo amc有套類似black mirror
未播已經renew左S2

你好似講緊new mutants
佢就應該講緊thoroughbreds

必睇
睇埋the witch兩套都係高質horror

似ahs feel

條trailer望落好似n年前啲戲咁唔知點形容
雖然lily collins係幾靚 但唔會為左佢睇

但anya捉棋果套必睇

sarah paulson睇睇下就會幾鐘意睇佢
真係幾好戲

1080

我係講緊thoroughbreds
new mutants決定咗唔睇lu

睇晒係咪可以由horror film畢業

呢啲玄題材 懶係深度野
就算寫哂佢地都冇料handle

got前幾季算handle得不過不失啦

new mutants個個都講到anya最搶
搞到想睇下見佢斬人幾型
如果有得dl既話

之後再介紹睇其他
睇到變horror film同好

最好個故仔係有正式ending嘅
完咗我就唔係點驚
乜乜系列嗰啲隻野會不斷出黎搞事嘅我唔得

but did u ever insta-stalk her
有次無野做逐個po慢慢睇
睇左粒幾鐘仲未到底
無底深潭...
最後都係睇晒

影評
等你先飲為敬

剩係睇佢,睇完都唔記得劇情講乜

睇得多sheshe真係中毒
見到兩條女行埋會覺得sheshe->bff

唔係迫於無奈,邊個會去
無啊,正常應該唔會照呢d?
係我附近有個啊伯要飲瀉水
跟住見佢成晚係咁去廁所
屌...個廁所咁乾淨,我自己都無去過

智慧齒
我右下都有隻,求神拜佛唔好玩鳩我
牙有事無得急症

我都想知佢地點痾,我傷口唔算近,都要就住就住

BLL style
反正得3個人有存在感
佢加D新角色,不如分配好時間講下依家有果d
lexi fez可以講多D

因為new mutants
都有sheshe情節
我睇左個劇透影評
BT-able tho

your loss
睇過breakfast at tiffany's未
睇完都唔知劇情講乜啊
齋睇樣就夠皮
and lily collins is ....

比D掌聲

Lily嚟講鍾意James多啲

Lily James唔係唔靚
但拍落lily collins到真係唔使比

我都冇留意添

Sor 9追錯post
Ok, Thoroughbreds真係似似地我口味

利申 睇過三體全集
唔覺得呢兩條粉腸handle到
不過講真
入面d科幻元素係好難visualise
有好大篇章講時間/空間/維度扭曲
N記拍出黎99%係會變左一陣伏味

arya呀嘛好似係
睇sheshe唔洗特登睇呢套掛
i'm here for anya斬野

最可以參考應該得interstellar
利申冇睇過書

記得果陣仲好似話流出nate最尾死左 吹到好似bll咁
都冇既
lexi fez黎緊升硬做主角級咁多人鐘意

搵下tumblr有冇gif先

我下面兩隻完全打橫訓喺度
要磨走啲牙骨先剝到
剝之前驚撚左好耐 買定哂嗎啡級止痛藥以為死硬
不過剝完又冇想像中咁痛 淨係果晚有啲痛 第2日已經冇乜野
上網睇啲人講到好撚恐怖 又話腫/痛好耐

今集最尾有講差一章搵唔到
個個掛住望女唔聽人講野

其實intersteller都唔係好表達到五維空間

我認我冇聽
淨係記得Tic搵槍指住佢

This is the day. New episodes start streaming October 30 on #DisneyPlus. #TheMandalorian

因為真係好難想像

點解olivia cooke紅唔起

原來你咁鐘意佢
佢依家條仔 連環食rooney>emilia clarke>佢憑咩

不過horror戲通常都係bad end
唔知對你黎講算唔算正式end
唔會好似hill house咁

我以為自己睇緊star wars

netflix仲有趁未消失可以去睇下

冇錯雖然冇睇過個3體
但想講asoiaf一定易拍過呢套
netflix再加呢兩件野學人拍呢啲

古典風味
睇佢wiki,真係食好多女喎
荷里活大情聖喎
睇佢拍戲又唔係有咩成績
係咪佢老豆啊

好似無咩大野拍
係ready player one

呢D廢話聽黎做咩
睇個人就得

五
四你想像到?

打橫
我係同普通牙一樣
係之前無聊用條脷數下,點解右邊多左粒牙

應該個個人唔同反應,D人都話洗傷口9級痛,生仔10級
.......但係我無咩感覺,少少痛only

一邊捉人痛腳,一邊得罪fez
end up in jail or shot

個角色本身好正

中世紀魔幻騎士look+魔法+重劍
再加上ATJ,齋睇佢就夠皮

lily colins = A+
rooney mara = A-

岩呀
所以冇人聽佢講野

所以唔知點拍
其實到最後都係用番三維黎表達

見佢有幕劈隻熊

導演黎講佢應該算霉 又唔係出名又冇咩拍
但偏偏食咁多女
父幹食女佢老豆咁大影響力? 雖然拍過出名戲

拍下劇都好
諗起佢bates motel個look都幾cute

有冇咁多人都係J佢
又中幻術 睇完都唔知咩事

有無巴打留意raised by wolves 呢套？

好多人都會打橫
如果生得正應該唔剝都得
除非難刷搞到蛀 / 頂爆前面隻大牙

但fez finale都有大獲野分分鐘坐監先過nate

原來佢有埋戲
平時都係到dl劇但冇留意

淨係開套戲比佢solo做主角咪算囉
cast得咁正依家嘥哂

同rooney拍咗成6年幸福賓周

rooney型好多
lily喺Netflix嗰套原來係劇？
我一路以為係戲
咁我都會睇啦
仲話有法國(靚女)演員

冇人唔係j佢
臨走喺tic耳仔邊講野好型

呢排冇野睇，啱啱開左warrior nun
第一集配樂就用billie eilish咁識貨嘅

係一齊左好耐

巴打識貨
Ava同sister Beatrice

Rooney有氣質咁多

原來有套咁嘅野
有d興趣

netflix有her
得閒可以j下

今集個look都好正
仲派咭片

Netflix未上之前已經重睇過

HBO MAX 今晚有

有冇巴絲試過用vpn 喺amazon prime 睇 mr robot?睇到嗎？

下個post名想加埋we are who we are落去
但應該唔夠位應該del走lovecraft定the boys好

lovecraft啦
留返新野係度

正常其實想擺最好睇果堆出黎
不過lovecraft仲有啲觀望中感覺
the boys未知好唔好睇

呢套英劇今日播
家姐做arya老母
睇下好唔好睇先再講

換咗先唔啱再換返

呢個組合同造型必睇！

Jodie: guys..Free guy

劇同戲好似開始有啲野睇下

叫hbo + the boys 討論區

之前樓主po過
Now有trailer

Raised by wolves

Riley Scott喎
都可以一戰下

short form有冇得諗

路過見到講Olivia cooke都好想留言 佢仲未上到位真係好可惜
絲打有無睇過佢幾年前套me and earl and the dying girl? 其中一套好好睇嘅coming of age戲
我係睇完呢套開始迷佢

香港HBO GO 上咗三集

睇左兩集
C打冇介紹錯
聽日追埋ep3

開始去返標題唔夠位嘅季節

睇咗ep1開頭同尾
感覺唔太啱口味
啲人類又係異形式弱智
不過ep2預告幾正

但CG一時幾靚一時又好柒
啲剪接又奇奇怪怪咁

而家成個腦都係mother獅吼功

同埋唔係睇BTS見到列爺真身都唔會覺得係佢親自執導

Olivia以前有套戲露三點
但都上唔到位

麻麻地呢類 應該唔會睇
睇trailer見到條女獅吼功個樣笑撚咗

佢都係拍頭兩集only

冰河期再次完結
收穫既季節到了

同好歡迎
冇乜job接咁得套ready player one算大大地
有高質催淚

WAWWA

會睇一兩集試下
預告都幾吸引，但見係hbo max出品驚有伏

咆哮?!
有劇睇好開心呀！！！WAWWA！！！

Hunter

呢個好似係miblue巴打提過戲黎
睇個款唔恐怖得去邊

突然又好有女性美咁

見好似透透地所以加密左
J死人咩咁索

又篤爆hbo打手post

free guy
今日開始好多野睇

冇seed既喂

點解可以咁索

如果頭post有得edit就好

因為戴咗口罩
平時佢啲相係男仔啲，睇片就好女仔

佢變返男仔我都覺得會係型

今朝一開twitter置頂就係呢條tweet
靚到即刻研究左一陣

The Boys S2頭3集已出

琴晚研究咗好耐

英劇冇人睇

佢本身個樣都好睇

佢好表現到外表真係軀殼黎 男又得女又得

looking respectfully

thinking of ending things

勁冷門

真見到佢都心諗男定女有乜所謂

嘩鳴啊 咁款

個獅吼功係柒嘅
如果係鐳射眼會好好多
但d人類即刻變血水果度d CG都算係咁

睇左兩集暫時

開始驚睇唔切

睇相似男仔
不過都係靚仔

其後每星期上兩集

今期要追既劇多數集中喺禮拜五一二播

hunter男女通殺哂
比起其他trans我已經覺得佢算冇咁似男仔
之前twitter見過有兩兄弟 又係本身個樣唔差
兩個一齊變咗女雖然有啲model身型 但都仲係有d男人樣

前幾日睇咗trailer都有啲興趣
啱啱Reddit到見到有

the boys出得3集唔夠喉

homelander個仔係bll對孖仔其中一個
唔怪得知把聲同個樣咁熟口面

Lovecraft Country提早出咗ep4
hbo hk唔會有
想睇就照舊等老地方
可能今日/聽日就會見到有

咁突然嘅跳tone到咁都有

佢地好似禮拜一放假
連假所以放定先等人早D有得睇

睇晒3集
冇介紹錯
估唔到個設定除咗ai vs人類仲主要講宗教
班信教撚咁on9都可以survive唔通真係有神力協助？

兩集咁爽
唔知total幾多集呢

啱啱check咗hbo go真係冇

the boys個開場笑到我

淨係個開場已經好高質

Away已伏

見你哋講the boys咁好睇
即刻down返season 1先

warrior nun睇到第6集 冇乜話特別好睇唔好睇

the boys開頭我覺得節奏有啲慢
成套野講超級英雄陰暗面、明星包裝同政治議題之類嘅內容夠諷刺又有深度

warrior nun睇到第6集開始好睇啦
ava終於同班nun一齊做任務

睇到第幾集？

諗住ava會因為Lilith而覺醒 點知都係一樣

the boys應該冇大家睇得咁快，希望快啲追到live

呢張相先笑到仆街

ava之後跟Mary去探俾惡魔搞完條村就真正醒覺咗
跟住就係睇佢同sister Beatrice嘅火花
成班一齊行動係最好睇

全部相都好撚好笑

我都覺個設定幾有趣
科技咁發達 有Android有太空船
但反而仲多左人信宗教
有咩事都係求神
如果套劇可以交代多d各個宗教背景就好

Father個角色好有型

呢套係家庭倫理片，唔係科幻片

不過中俄太空人唔畀面美國指揮官，英印太空人就親近d， 真係反映現實大勢。。。

公海已經見到有
晏啲睇左先 禮拜一晚冇乜時間

掃地雷巴打

估唔到你冇睇the boys
通常男仔都有睇呢套

以為又係嗰啲英雄劇所以冇開
見你哋講到咁正就走去down先
清埋warrior nun就開

Father勁charm 又鍾意講笑話好得意
信教個長老廢到喊
變面couple同father&mother嘅創造者都係無神論者 但變面couple好似好憎android
所以個背景應該係地球好危險，宗教撚用android趕盡殺絕無神論者，俾自己人上晒方舟
無神論者想盡方法生存，變面couple就借人身份上方舟，有人就整咗android帶人類胚胎去其他星球希望建立無神論科學文明

好俾面warrior nun 多謝巴打g持

係唔係比較悶？ 劇情無乜大起伏？
見人講有sheshe角色 我又有返興趣

匪語sheshe ？？

hehe sheshe唔係連登自創咩？
我記得hehe係黎自潮文
巴打睇晒away啦？

睇左兩集

睇哂3集未
maeve便服look
不過3集班boys都算重戲份 我麻麻
繼續都係淨係想睇seven多
stormfront

未 淨係睇咗開場
今日會睇晒佢

近排開始好多野睇 呢套我應該唔會開住

其實Hilary Swank 拍科幻片次次都有伏。。。自從The Core 都係咁。

David Fincher
大衛芬奇睽違 6 年全新電影導演作品《Mank》釋出首波劇照

Amanda

似搞笑/大眾爆谷片版watchemen
唔係一般英雄劇 呢套會吸引啲 未至於好高質
多一般人會鐘意睇 所以hit左

同上面張J圖同一個頭又著咁少衫

痴線架
點可以著咁少布架

the boys 第一集個尾

prime仲有咩好睇 仲有一星期free

Upload
Tales from the loop
Haha
Felabag ？

岩岩開左good omen好似幾好

Falabag 其實幾好睇，不過s2 頂唔順佢成日同家姐哎交。。。
Tales from the loop 好慢好慢，唔係集集好睇， 個人推介 Transpose, Control, Statis

Hanna
緊張剌激

fleabag好睇到傻..特別係s2

睇晒啦
Maeve同女朋友so sweet
劇名叫the boys丫嘛 戲份梗係重
不過佢哋成日都拖拖拉拉好煩

Mrs Maisel
Patriot
Undone

up得出patriot證明唔係一般觀眾
都係睇reddit先知有呢套野

maeve洗到白哂好危險
我都覺得煩成日婆婆媽媽又鬧交又剩
睇親佢地都心諗完未
homelander個仔可能最有潛力對付返佢
最尾逐層爆上去幾有霸氣
希望佢同homelander差唔多一樣咁勁
如果又係渣過佢就唔好睇要有得打先期待

D Android應該係宗教撚整出黎
應該係戰爭用黎殲滅無神論嘅人
所以變面couple咁憎Android
但Mother同Father就俾無神論者改造左
負責係個星球度繁殖無神論嘅人類
係咪咁

新POST

maeve女朋友好似仲危險
個仔似會勁過佢
the deep同個鰓合唱笑死我

btw,我中咗個漫畫大劇透關於某個角色
搞到個神秘感冇晒

應該冇錯
我見有theory話啲怪物可能係死咗嘅細路

Thanks巴打，仲想開嚟睇

Modern Love
Hanna
Absentia

Hanna好正，可惜俾條黑仔食咗隻豬

都合理嘅
Campion話以前都未見過有怪物
有可能係佢地受左d輻射變左異型

所以我覺得頭3集節奏無s1咁好，放咗咁多時間落㗎仔到又一下就瓜咗

佢自己想俾人食
仲以為佢s2尾返到uk會去搵sophie，點知都係冇

死淨一個先發現有幅射真係好慘
唔知campion點解可以無事

s2 Clara顏值太低, 唔係就可以發展下同Hanna sheshe

㗎仔似會好快瓜喎
佢令到Kimiko一定要報仇
有冇人以為ending佢終於會開口講野
我仲諗佢會講句fuck you